見到啲hd/asso學人寫自己Poly/HKU笑而不語

ig caption打PolyU
PolyU HD就有你份
仲有啲係HKU日夜打卡話過三爆四
明明日日係九龍灣港大太空返學
真係好撚嘔心
受到呢啲人日日幫自己打飛機

不用分這麼細 大家都是中國人

最嚴重個堆係喪post自己係U到讀得幾咁開心
又上莊又扮住hall 話住得好開心 呢到係個家
問返先知根本就無住hall 個個舍堂嘅人根本無人識佢
仲有個癲到周圍同人講自己日日係HKU溫通宵書
但原來個到係SPACE黎

你班飛機撚呃人都呃得有技巧啲呀

不要分那麼細，反正畢業出到嚟都係等乞食…

利申：IT狗

一直都覺得睇唔過眼
呢啲毒撚妒忌心黎

做乜尻啊
大學生好巴閉咩
人地咁做又踩到你條尾？
利申：cu仔

事實上真係有人咁做嘅咩 見多數係恥笑自己

有
日日打卡自己係 Chi Wah Learning Commons, HKU
屌你係咪驚人地唔知自己HKU SPACE

利申返我自己都係讀asso 但望住身邊人係到打丁話
我今日去hku溫書呀 就覺得嘔心

唔好咁啦你地，我地sapce仔學費已經好貴架喇，campus又柒，借個朵黎洗下姐，唔洗屌到咁盡呀
利申；港大太空

poly hd,city asso呢d就算啦人地話哂學生證都一樣,係本部學生,又係同campus上堂,事實上真係讀緊poly同city喎
hkcc,cccu呢d扮本部就抵屌啦
明明係讀緊香港理工大學專上學院同埋香港城市大學專上學院

呢輪連登好幾個呢啲post 但作為一個asso仔又唔多見呢啲扮大學生要面要威嘅人 睇嚟我幾好彩

Hkcc 升返上poly ugc,但同人講我係poly 既佢地唔信，點睇

有9個飛機撚悄悄留下負評

#[joyce]#fatc

有學生證同網上學生戶口可以証明架

入左U邊撚個會溫書
一見到摺拉話要過三爆四就知係ASSO仔

所以話讀i大最好

ching ho ball

show學生證俾佢睇

未見過人沉迷學習？

利申：曾經嘅目標係一級榮譽畢業

讀poly hd，比人問讀邊間應該點答

講真 話自己係poly讀書 係無本質上嘅錯
問題係啲人周圍打飛機嘅心態

我研究院

poly hd

去hku main lib溫書有咩問題？

asso入HKU都唔敢同人講讀緊HKU啦
根本好多人眼中只有傳統名校jupas入U既先算係大學生

Rmit

計我話直升U既人先有資格講讀乜乜U啦

個D乜野 HD ASSO升到U, 實際上係叫top up

都洗唔掉你DSE失敗左呢個事實

Top up又好似係第2樣野黎
比起senior entry再低好幾層
而家non jupas個生態係百花齊放 亂到7彩

有間院校叫poly hd?

我係會話自己係poly返學 因為事實上真係
利申 poly hd

唔怪之得DSE係一試定生死
有人會拎 jupas同NON-jupas入u黎打j
咁你記住同人講你讀大學既時候加埋句經jupas入
我諗好多女仔會出哂水

白痴仔。

識人讀Cu engineering
話自己讀大學囉

人唔笑9都吠

其實讀唔到大學咪讀唔到囉
呢D自卑心態
我都直接同人講我I大HD仔炸

其實Asso仔升U嗰啲唔係你想像中咁差
DSE同Asso讀書唔同
DSE未必個個適合
有時有啲Asso仔上到嚟U
可能勁過JUPAS直升嗰啲
利申：識幾個Asso上HKU 最後First hon grad

Asso仔

屌 大學D人真係好撚現實
當你同人講話係nonjupas入 佢地就會第一時間覺得你讀asso升上黎 比佢地差 之後就會用奇怪既眼光望住你
但如果係果班gce ib 既nonjupas 就出曬水🖕🏻

做乜尻大家錯曬重點
本意係想屌尻啲明明唔係degree學生
扮係degree呃人
從來無話過HD/asso入u就係錯
連登會員真係好低質

留名屌你老母

係真唔係呀

有圖 但我廢時俾人知係我爆料啦

屌都唔係科科asso走黎kong u
U card更加唔同色
收皮啦 唔明有咩好打card
就算讀緊kong u都唔會乜柒都打一餐

不能同意更多 講出黎都被人笑

仲有city asso個班
扮degree